原來大家只滿足於黃色經濟圈

黃色經濟圈講到底 只係一個退而求其次既副本
就好似玩online game既daily quest咁
一定要每日做
但唔係主線

遊行 裝修 開花 先係主線呀
大家係咪繼續休息呀

陣間見

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

一般模式：間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

修羅模式：遊行 裝修 開花

連 一般模式 都破唔到
就要求所有人參與 修羅模式

#葉公好龍

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

清算緊啦仲一般mode
一年後你連連登都未必有得上呀

係咪你去比人拉比人打比人殺

其實唔多明黃色經濟圈可以改變到甚麼

打飛機用